開唔返舊連登ac呀！！！

琴日登出咗舊ac之後就入唔返
發覺好似話舊學校isp email冇咗就開唔返
仲有咩方法可以入返舊ac？
個舊ac好耐之前開㗎唔想做p牌仔呀

咁你又有新ac